買樓經紀佣金

可以講價幾多
無理由仲要畀1%
而家啲樓咁貴
仲有應該賣家畀曬
賺咁多
咁難得搵到水魚接貨
畀埋都冇所謂

你無樓？
其實經紀得好少
大部分比公司抽哂架

當500萬上車盤
平1萬係最低消費

係有得傾 但你直頭唔比都唔好指意個經紀會真心幫你

agent會收買家及賣家相當於樓價1%佣金，total 2%. 如果個agent係服務周到既咁何必要打折甚至唔比佣呢。佢地拆唔多，都係打份工啫

如果覺得佢一般流料四既咪八折囉